冠軍騎師莫雷拉親身剖白點睇巴基之星!

今朝巴基之星第一個千六閘pass左
離復出之期不遠了
睇下知舍今集《友客到》,雷神點睇巴基之星呢隻咁有性格嘅馬啦

雷神訪問仲有幾部分制作中 希望大家繼續留意我地Goldracing競馬知舍
Like我地fb page

同subscribe我地youtube channel

Lm

g持

幾時請潘頓 分享拉馬心得呀

請韋達分享半退休之道